連黑社會都唔敢對抗 學咩人講光復香港

成撚日話黑吃黑 根撚本冇膽去打交

true... 太錫身

黑社會、黑警一齊食涼粉咋